「哎，小費可以多給一點嗎？」

我先突然無咁傷心

小飛機場

兔兔柾國

四十分鐘關係似夢一場

人生經歷總無常

邊個再聽mla我打柒邊個

叫我？

你要買愛心筆嗎？愛心義賣蛋糕 快來試試

加鐘啦

YLA？

你又何必介懷心上